來緊9月銅鑼灣CC開學，有咩要注意？

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港指南針大學BBA(Marketing) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊係中環商業大廈拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 一條龍服務, 將來就可以做番指南針大學的Sales去幫助更多DSE學年。
我要入文浩條Sales Team。
又要負責勵志課程和IELTS ，教育局聯繫。
更加可以有能力為學校賺取收入。
表現好的話可以做Sales Leader。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

瞓撚醒未

條友畢業未
已經起碼b左2年c

緊係未啦，來緊9月先開學，所以想問下入讀呢間名校有咩要準備？
聽講入面啲人好犀利，驚自己跟唔上。

喇，過來人話你知
入到去，你最好就認識晒compass所有老細
萬一陣間你入到去，隨時多埋梁振英有份做老細，到時你連上連登投訴機會都冇

而家compass幾個大老細，一係潘生，二係現代，三係黃浩
認著呢幾個人，都係某幾個老細咋

岩牙ching

Ching
你好似知好多野講咁喎
有冇咩注意分享吓

除左識晒幾位老闆之外，仲有冇其他野需要注意。
我仲想攞Distinction ，聽講好難攞，聽啲師兄講話咩拎Distinction 要過2關，我都唔清楚，好亂。
可唔可以Share notes? 我想趁未開學預習
咁到時要過幾多關都唔驚啦
幾時先拎到指大的學生證，我急不及待想快啲Share去IG威。

攞distinction呀，學術啲講，借書落reference會高分啲嘅
至少我讀嗰邊係咁，過2關可能要等BTEC師兄答你喇

Notes都由啲BTEC師兄幫你解答啦

學生證呀，等9月頭就有喇
一般商家學生優惠都接受嘅
不過要留意，港鐵唔承認compass合資格攞學生優惠架
所以，問父母攞多啲車錢資助啦

唔使咁擔心，呢度學習氣氛好輕鬆架咋，課堂都好自由，阿sir都唔會理你既
諗定上堂帶咩架生同同學玩
仲有就係，初初既sem會忙少少，但讀落之後一星期淨係要上兩日堂，諗定返咩part-time好過

我想一路讀書，一路做呢間大學的Sales，有冇人可以話我知點樣申請
係咪直接行到文浩面前，同佢講我想做sales就得？
呢份工坦白講都幾好做，又幫到人，自己又賺到錢，仲可以識埋女朋友。
咁的正工除左指南針，其他地方都好難搵到。

點解港鐵唔承認指南針大學嘅？
不過我聽啲人呢間指南針大學有車船津貼，好似一個一個Sem咁計，一個Sem四個月有500
呢間大學真係體貼。

好似因為上堂時間唔符合港鐵標準呀

但係車船津貼，真係未聽過
所以唔覺有幾體貼

吓，唔係間間大學都一視同仁㗎咩？
我仲諗住遲啲地鐵會開多一個站叫指大
睇來都唔會啦
車船津貼真係有，呢間大學商科資源多，各位DSE生，唔好諗啦，行動啦，係你的不二之選。

啱呀，呢到讀得幾開心架
日日諗將來前途可限量就知幾愉快

冇錯，讀完指大可以衙接番英國大學的Final Year，比4年傳統大學省卻一年。
快人一步，理想達到
早一年畢業，可以早啲踏入社會，拎取工作經驗。

喇
讀3年都係20萬倒
相比起4年大學，講緊成百萬二百萬
簡直係快平靚正，有個學位話咁易

20萬所取代嘅係，冇gym room, 冇游泳池，冇hall
但係，學位緊要呀
仲有，師資優良，佢地嘅tutor, 比得上大學professors
唔簡單架

樓主仲有咩問題想討論？
我地嘅畢業生好樂意解答師弟們架

咁如果我讀2年指南針大學，之後2年Transfer去其他大學/U，咁條數大約幾多左右？
原來讀4年大學要成百幾二百萬架，諗落都係指南針大學最好
In Compass U, we trust

雖然指南針大學的設施係沒有8大咁好，但係聽個Sales講大學會提供好多實習同Outing比我地商科學生
巴打可唔可以講下當中的例子。
之後，要預留多啲錢落交通費，因為指大學生冇車資半價。

師資優良方面，我聽講指大好多老師都有係8大度交，仲要好多都係名校出身，例如University of Management and Technology ，師資好到你唔信呀，

有咩問題會再搵師兄你，Thx

條數睇怕天文數字
時間又耐咗好多，多人地大學生1年
想快過人地，定係慢過人地，自己諗喇

指南針提供呢個瑞士交流團，俾酒店嘅同學仔參加嘅
聽講都唔少錢架

當初以為商科都有嘅，點知原來係另一回事
俾咗另一個大陸交流團我地，而搞手係某共產黨同鄉會
好平架，仲有政府資助
去到，原來係一場政治宣傳
我當堂愛國咗幾日添

唔好問點解要參加喇
總知，共產黨同compass都係為我地好姐

快人一步，理想達到
呢個係我決定入讀指南針大學的主要原因。所以緊係想快過人地啦

為人師表，當然係想學生好啦，而Compass作為一間大學，當然係我地都好啦，中國現家經濟發展一日千里，早啲帶我地見識咪好，好過人地8大學生開口埋口都崇洋話開英國交流好
我地指南針的學生行先一步，走在潮流尖端，正所謂，快人一步，理想達到。
我真係信㗎，有交流都幾開心呀

不過，想問下間大學會唔會提供實習俾我地，聽個Sales講大學會提供銀行既實習俾我地，聽落都爽呀

唉 我dse廿分都拎唔到offer

恭喜樓主呀

實習有呀
酒店去返酒店實習
商科去銀行就未聽過喇

之前有提過實習去間marketing firm嘅
不過最後啲同學都冇去
佢地份pt都多錢過入intern，何必辛苦自己呢